其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(77)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

係咸濕咸濕呀！！

成功搶1
但1001比人搶左

1001比人搶咗

頂撳咗入舊po

哈哈 比我搶左

慢左

繼續

繼續練習

柒到落地核...
瞓了 聽日再吹

犀利

你有幾大隻？

你上個po話好耐冇鍾意人
屌我都係
好似鍾意唔到咁

無🙈

冇人同我搶

早抖

個腦loop咗同一首歌成日
搭lift又唱行路又哼沖涼又唱靜咗又唱

出現了

早抖

好耐冇見了

咩歌

我覺得係 知道中意對方時 對方唔一定會中意你
所以唔想再次失敗 寧願不出擊

早抖春大大

渣ga

晚安喇花生絲

唉
冇試過出擊，因為覺得唔會成功

GN

啱啱媽媽留左花膠湯比我
我醒起好耐無係屋企陪佢食飯了

同感
就係覺得唔會成功
所以我唔會比自己禁容易去中意人

無訓到都搶唔到

Miss春 快啲捉佢錯字！

仲未訓？

而家聽下先

聽唔明普通話

好温馨

好想飲住家湯

Miss春渣ga

有字幕

準備訓得前睇下搶唔搶到

同意呀
我覺得自己都係咁 點算

食完飯先去做gym啦

好好飲 留左勁多花膠比我
唉

但係控制唔到
有啲人會好有好感
有啲嘗試鍾意都係唔得

你去咗邊

一切皆是命

收工返屋企食完飯再出去做 我諗我2點先返到屋企

Exact7ly

我淨係捉個鹽字

好un 眼

星期六日陪佢地食啦

同意

咁你放假就早啲做 做完番去食飯啦

頂 好肚餓

等唔到
而且人越大單身仔真係幾何級咁少落去

點算

我正正就是這樣

做西港女就幸福好多

或者識嗲人

卡巴。大隻絲。perfect match

呢個真，點解脾氣臭都咁樂意忍

-___-

屈一生嘅出現真係好神秘

春姐係時候你出馬啦紅娘

係囉係囉

搞掂你同在在先

唔係瞓咗咩

咁文青段嘢

不嬲都話做人要自私D

食哂了

靜哂

想食壽司

想食刺身

想食burger

食囉！

想食牛雜

屌你又截我十連
臭雞！

番到香港可以大覺訓
有無人update 下人物關係圖

去咗洗面就無咗

同求

文迪--左右手

春大--中山山--瞓晏教--在在

卡比--啞鈴鈴

同求

呢度啲關係好亂

中出-瞓覺-在在-船P-nth

春-左手

春-後宮佳麗

新人留名

早晨各位

6點起身
好在me平時柒開三個字落到樓

追下停下，我都唔知邊個打邊個

偶巴

準備又完美ko今日

你唔知邊個
我同你介紹返

依家已經成粒鐘至出到門

真係不了，反正化完都冇人鐘意我

Lm

極限一個字出到門口
試過訓晏左齋刷牙著衫戴頂cap帽就出街

冇人識我呢啲老屁股

以前我都得

但其實我每日都有妝返工

咁我都試過極速出門口，但要加個口罩遮醜

我係點頹都有底妝眉毛胭脂唇膏

清泉留明

我頹嘅話係底妝同眉

在在

我急起上黎鬚都冇剃成個賊仔咁

應謝讀者mk在提供笑話

唇膏就算冇嘴都要搽

留名

下世做男毒撚算

琴日換咗袋唔記得帶

試過帶camp冇帶

你係邊個

新人

你幾高

開左晚夜，生得仲快

好想休息一天

返full week 真係好辛苦

你幾歲

好想死

射波啦

你地係咪日日都要剃鬚？

我一星期一次者

4尺11

17碎

me日日都要

肥仔+上我個樣，扮新仔一流

唔係要日日㗎咩

Cfu 唔好教壞禾

扮曬蟹

我唔洗wo

我2-3個禮拜先一次

目測四十

白滑

我要

我都係 有時成個月

男性荷爾蒙小呀

係咁架咩？！！！

你汗毛下話，大大

分啲比你

射波方面你先係專家

禾應該變左james harden咁

呢個一個月一次

好撚痛

Match!!!!

而家怪怪後來居上

巧 襯

目測五十

唔sick me點目測牙清泉

點解痛

你都好快會射波啦

好呀

結婚啦

生得咁慢㗎咩

你真懂我

黏啲嘢，之後一嘢拉出來

佢掹架好似係

話口未完

係呀

唔想追上㗎

恐撚怖 去做laser 啦

下次挑戰抆鼻毛

可以代勞

好撚痛

有留意你

矛錢

未外露唔抆住

出去做脫毛啦

利申冇做

要成塊面做

的士佬好鍾意揸緊車表演

想睇

快d試下 聽講好爽皮

一個月一次

又9版

花花

早

早呀清泉好伙伴

早呀咁多位

早啊，在清

早 新人？

早呀100

偽毒

禾系青全

早牙春

係

四粒字都咁mk

攰死啦

牙在帶起左清泉潮流

邊個叫你尋晚做痴線佬

做咗咩咁攰

唔收人，淨係得我同100

清泉已經成為偽毒嘅代名詞

又想屈

全post最偽毒嗰兩個

好啦 呀清泉生清泉太

好悶

不能同意咁多

私有化唔比外人加入

我都好悶呀扮工

睇緊例
今日下晝又要出街做野

早怪怪

今日我都要出街

最早自稱清泉係seed c你

春春點解好似得閒咗咁多

你記錯啦 孟加拉效應黎

偽毒春

得返下星期六 夜晚22:00-23:00嘅場

佢放棄咗自己 應該係

我都覺

做野呀

唔好起我底跟住投訴

我去睇傢俬
搞裝修

咁夜

大家一齊扮 唔好一齊jump

冗員可恥

扮工正啦

你好似都好冗員

真係好難卜

Seed c真冗員

都唔知book唔book好 有冇人打

全post最清泉

邊區？

148 X 牙春

觀塘九龍灣

岩岩先忙完咋

今日我都要外出

圖已cap
決定日日回帶

召喚cfu

Cfu

做得好
每朝都post 1 post

邊個嚟㗎

星期六晚都ok嘅
睇下有冇人打

然後成日扮工？

大力推

橙牙

到時得我同你打

岩牙 大力推

收到

人地有圖喎

Couple!

Seed c幾時話自己清泉架 cap 9佢圖

又蝦我新界人返夜

自己回帶搵

直頭恰9新界人啦

在在心我地自己玩

我可以

唔會咁sad嘅

我都係新界㗎

有人打我都OK

呀怪同我同路都得

清泉係唔會受偽毒D扇風點火影響

ho ball

你個25boy

7號唔計

勁牙春

Yeah

本來都唔想出手
但見到你張燦神就忍唔住

花生！

花生

牙春！！好伙伴！！

牙春 nth

牆頭春 果然淨係hey0 148

怪怪

Cfu好波!!!!!!!!!!!

牙春

開戰啦！

今日係咪國際binc日

牙春歡迎加入清泉

100光年

讓戰火黎得更猛烈些

決定hey0埋 u

成班食屎狗

如果你同100都叫清泉

我唔加入了

花生 呢到hey0緊

幫下清泉啦

事實喎

你想hey0番邊個

清泉？
講緊我呀？

花生你上！

我頭寒了

自稱清泉都無乜巧下場

係呢個po 自稱乜都冇好下場

聽講你係大cfu

上面你既可疑密友先自稱清泉

清泉list
1.牙在
2.lv100
3.beer pong 出

接唔接都死

發現自稱清泉

準備戰?

btw你咁得閒ga

成個post 最好笑

真，清泉名單

1.在清
2.100清

偽，清泉名單

1.偽seed
2.偽出

我地好和平㗎wo

ic 準備食飯

呢個po係咁

跟你學架咋

Cfu唔好向148條女低頭

真毒仲未適應到

Agger

發現自稱真毒

我係出家既尼姑 唔參與紅塵既事

派你上

Cfu ho ball

gentleman呢

你cfu淨係識殿後

尼姑學咩人叫春

矛呢個人

呢一刻唔叫

渣架

Cfu都咁

跟錯cfu

假尼姑

ho ball 在清

挑撥離間

改番個法號先

法號 女神

請問你去觀堂洗唔洗十分鐘

我呢

要 真係要

收工！

我要45分鐘啊妹妹

咁快？？？

好match

我51分鐘

資料來源，地鐵app

堅新界人

中出偽清泉

開戰

我唔中出人㗎

咁你中出咩

不過我同你都好遠

阿彌陀佛

nothing

Nth

搞事牙

嘩屌 公開了

阿彌陀佛

唔係淨係我諗到咁架

勞斯和萊斯都是一名男子

你打左出黎

撚多左啦你

出家人好誠實架

小心說話

出家人唔好撩是鬥非

貧尼咩都睇唔到

圖已cap

咳要收下口 唔好亂講野

男子和男子 怎能親密如此

菊花

禾矛 你自己講

睇嚟要改名重新做人

@中出只中出nth

Cfu同148 竟然同一陣線

恐嚇我

潛水保命

大和解左好耐啦

係愛
係對你菊花同中出嘅祝福

祝福聲想你都聽到

鬼叫cfu你成日殿後

咪走呀你

關心緊女神

睇咗中醫未

去左太耐旅行好多野要follow up

認住你同樓上

咁小器

留低nth一個

話人小器自己又認住人即係點
媽 好亂呀

準備出發

今日返工啦？

女人就是小器

今日搵工 睇番兩三季度口星期既劇

休息幾日先啦

中醫是咪都開到病假紙架

都會 一番黎已經比人叫搵工

Yes
開唔到一早失左業

屋企人咁快出招？

禾好似生平未試過裸辭
年少多好

好似中醫平好多
抵睇

休息下先
轉機轉到攰

最好唔好用中醫咁囉

咁你年少個陣做乜唔裸辭下

外出工作 又

冇錢 手停口停
工搭工

基本野

樓下d辣殺診所已經超越左三舊

其實我份freelance 得番半個月做 做起左都有兩個月人工

me得最低工資時薪$34.5

我都好驚我呀媽啲招

香港人真係好橙 成世人流流長做下廢青都唔得

Me都係

Me 都係

我其實唔會好理
為左個trip 積左好多野handle

好想好似條友咁去一次

無得唔理 想屈係屋企都唔得

太假了
半個月有兩個月人工

好熱血啊
之前旅遊台都有個巴打裸辭陸路去英國WH 好羨慕

我慣左佢地complain

照比家用？

係呀
本身剩低d 錢都仲夠兩三個月正常支出

好眼瞓

裸辭一定要存番啲彈藥

無勇氣裸辭

這十年來做過的事能令你無悔驕傲嗎

好羨慕

Me 做過

快活過神仙

試過冇錢都裸辭

好懷念做廢青嘅日子

矛錯朝朝瞓到好晏又會做運動

廢青點會做運動

喊到菌都走埋

Btw 支持正字

要減肥

正字春

有熱血心 無熱血命

你唔洗減嘛
嗰陣瘦而家十幾磅屌

我需要一個理由

喊咸鹽

神仙般的生活

唔開心咪走

唔要受人氣

汪汪！

而家雖然要受

以前真係零運動

怪怪你打波勁唔勁
我真係好渣

@中出50k

以前ok㗎 不過好耐無打應該退化

廢青做緊

我記得既

富帥

冇講乜幣

英鎊

冇咁多錢

網絡上一般都係用比特幣

有錢多好，邊似得我，錢又無女又無

約講越誇張

我做廢青嗰陣真係成個廢人咁

冇錢冇女冇樣here

咁即係好勁
我幫你執波

得一顆真誠的心

去做gem 》全場呀婆

唉，冇人會要㗎

唔係
我幫大家執波

咁我係沸騰的廢青

留低個心 個人可以走

連留底個心既資格都冇

一定係我前世做錯事 要求唔高都無

多謝先

廢青扭腳 收哂皮

有冇睇鐵打

冇事呀嘛

快啲好返去打波！

柏 腫得勁唔勁

唔算好腫

岩岩吉到番屋企
除鞋果下痛到仆街

敷冰啦

依到

隻腳愈黎愈腫
屌 好on9

去睇鐵打啦

要行去慧安園咁遠

住咁入

冇近啲咩
我未睇過唔知

搵人陪你落去睇
敷住野先

記住之後戒口

啱啱搵過真係得慧安園

寶琳無計架喇

但扭腳係即刻睇跌打咩
唔係第二日先睇咩

家門不幸

正常係即睇

即睇啦

我自己捽跌打酒

做gym做到自己熱辣辣先

今日休息 尋晚太癲

你要啦

我外號叫卡比高

冷靜D
可能佢係星之卡比呢

鬥show腩肉？

都係卡比獸 不要分得那麼細

召喚牙春！

推！

春

春呢啲時間成日潛 好偽毒

春呀春！春呀春！

春呀！你係邊鼠呀～

邊個講me 壞話

係佢地，快d砲烙佢地

凍凍地Weak咗一陣

返左屋企啦？

返咗好啦
狗衝番去
又凍啲電又得番3%

下星期熱到仆街

笑死

又想死去做gym

陪阿媽食飯呀

食完啦

秦國菜

上水
今日超超超級忙呀～～

G持

Cfu 專心出街啦

在在好似係秦國菜專家

你有邊日唔忙

返嚟啦！

我可

諗起之前收埋咗個背囊po
煩緊揹咩背囊無咁公廁嘅巴打入一入黎

Welcome back

Hersche好似唔錯

好耐無見

睇你想淨旅行用定平日都會用

我都要買背囊去旅行

之前睇過呢間實物 貪佢跣水料 同條背帶可以拆出黎

啱啱先收工食完飯咋，唔駛做呀屌你

應該for旅行或者運動時用咯

之前去wh我都買咗個65L既大背囊

宜家已經俾我掉埋咗一邊了

好耶花花去一定有腳食宵夜

Aim幾多L?

我會與你同在

Btw見到加埋我應該成8個人，應該一人十分鐘

我都唔知

我唔打呀 淨食宵夜

咁去旅行用係平時出去定係講緊裝行李個size？運動既話會有幾多野裝？

都7個

Ok啦 雙打

又屌我

旅行咪裝個note book 加啲衫咁咯

運動既話冇乜嘢裝，衫水遮之類

你話唔好再遲啲覆

睇戲前推post

得幾件衫？
咁呀，25-35L應該夠用

返工做到冇停手呀

自私睇！

我做執波

因為我有個hand bag 可以分擔啲

Lingling

尋日 因為射左波！

jet lag 依家好累

休息番先繼續搵工做野
Jet lag會沉睡

咁夠啦～30都
運動我就用20L啱啱好，冬夏都係
旅行一星期我用35L到
你男仔少野帶啲應該都得，睇下要唔要腰帶/防水各樣咁

Lingling時區停留咗係邊

甚麼叫絕望抬起眼望望

如果我真係去既話
都可以一齊去睇下既

嘩 呢首你都識

停左係旅行

唱k唱

岩岩訓左兩粒鍾
打算沖埋個涼再訓

訓！

邊個唔識

幾時！

凡事無絕對既

點解會唔識

好

好撚耐

食飽見你地講舊歌

好想唱
千fa joey 軒仔

棒棒堂

利申60後

軒仔咁難都唱到

利申00後

利申降key唱

千禧bb 今日返工都有幾件

唱啦

唔好歧視me ok?

唔ok
Btw今晚早啲打兩鋪好冇啊，想早啲打完瞓

召喚春
係時候update表白榜喇

咁2點打後叫咩呀

@花生

我忍不住出左去做gym啊

last order

tea k第一次聽，有呢樣野？

所以我錯

禾錯啦

做gym打卡

好心機

咁你地十二點後打啦

連登痴線佬

@花花
有冇睇埋肥婆故第二個結局

睇左 都係遺憾

不過都係第一個結局最刻骨銘心

誰能避免傷逝傷逝～～～

唔識呢首

好好聽
葉倩文唱既，叫傷逝

但離別是否這樣可畏
太多戀愛太銘心刻骨

識野

未及得到那位～～

舊歌真係好好聽

我尋你開心 你贈我體溫 我們還有什麼可以恨~

一個人冇左愛既感覺真係好慘，但又可以避免一切傷害

乛⼃⼀好假的.......

誰能讓你愉快 便算合襯

呢首趙學儀同eason唱都好正

我聽過佢單人版咋

紅眼睛幽幽的看著這孤城

佢地兩個都係分開唱 不過男唱同女唱唔同feel
男唱感覺幽怨過女人

唔係掛
一陣聽下先

傳說中的痴心眼淚會傾城

唱歌都唔俾

還記得當天旅館的門牌

咁遠你都傻傻地

還留住笑著離開的神態

太耐玩 啱啱食雞巧緊張

好想食馬姐
想食薯粉

剪影的你輪廓太好看 凝住眼淚才敢細看

副歌前段既歌詞同旋律都勁sad
好有畫面

Eason認真唱歌真係好正

戒口啦你

準備夠鐘訓覺

我沒有我沒有 從運氣到天空宇宙全屬某某

我都好想唱k
叫我觀塘胖虎

你唔係港島咩 做咩扮KT人

仲未爆

1001

你唔推

爆左春唔得閑開

你又點

夜晚冇決鬥人士好慢

睇緊你地唱歌

係咪同你爆緊春

984

啊！！！！！！！

操到崩潰?

佢地睇戲

一齊唱

邊個佢地 你唔一齊爆？

操緊胸 好緊火

操到識震波波

操緊都mom po

越唱越sad

悲哀是真的 淚是假的 本來沒因果

今日好平靜咁唱sad歌

不嬲肥仔波都震

我係心屬呢到

我明震肥仔波ga感覺